連葵涌邨都有催淚彈

如題

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

大窩口都聞到

幾時先到葵盛 等D廢老聞下

咩事
樓下有巴打?

雖然機會細到接近0
但係幾時到石籬

記得閂窗 收衫

要人？

到梨木樹未

射左好多粒 凌晨1點放tg 入邨

不如去埋華景
等我兩件廢老都索下

葵涌邨邊度🙏

天橋

狗屋

華景都得 梅窩都得啦

啲狗走緊

21槍催淚彈...

係咁放tg

下 咁細個邨都21槍

硬食咗

點解黑警入邨
已經好幾次

狗宿d「兄弟」啱啱落更訓教又醒返

有無直播

邊撚止21

無記者在場呀
推呢個post呀

推

推呀

有癲狗

照推

救人！中大人斬樹封二橋！！

Cls

頭先班黑社會衝咗出嚟

求detail

Detail!

幫手屌狗定點?有冇手足瀨野

呢個位大量休班狗攞住鐵通衝出來

好彩手足跑得快冇人有事

咩事

手足冇事

同班狗住同一條邨 真係人生一大恥辱

凌晨差唔多成點黎放tg 一放放左廿幾三十個 咩玩法 逼藍轉黃

手足要走就行山路經葵盛走